/*************
* ГОЛОСОВАНИЯ
**************/
1. Заливаем папку samborsky_polls в /application/maxsite/plugins/

2. В админке MaxSite CMS

		Настройки => Плагины => Находим плагин samborsky_polls => Включить

3. В том месте шаблона, в котором должно быть выведено голосование добавляем код:

	<? if(function_exists('samborsky_polls')) echo samborsky_polls() ?>

	Можно также разместить в боковой панели виджет голосования, указав номер.

4. Переходим в настройки плагина и создаем голосования

/*************
* АРХИВЫ ГОЛОСОВАНИЙ
**************/

1. Переходим в админку голосований, в раздел "Настройки", задаем УРЛ на архив голосований, к примеру

	polls-archive

    (Внимание, полный путь указывать не нужно).
